
                      No es el Mago de Oz, pero si eres fan de la película de Flemming
, apreciarás muchos momentos. Lo peor: las brujas (en especial Williams) y los cromas-ordenador en 2D. Lo mejor: James Franco y su conversión a mago.
        
            